聽日對家要放鬼真係好容易 不如我地共識左先

有咩一定唔做 傾好先
我都唔想話人係鬼 唔係想割遮
為左所有手足嘅安全
一定要達成共識

光復香港 時代革命

警黑可恥

大家聽日一定要安全返屋企

有冇手足入黎傾下

反對遊行，斷巴士線，制造混亂，差佬拉人
我諗聽日政府係呢招

不主動出手
如果有人打示威者，必須自衛反擊
撤退為首選，全力避免演變成集體打鬥

時代革命
香港獨立

同意

推比多啲人睇到

最外圍嘅交俾勇武攔住
咁樣對家啲鬼一衝就即刻㩒住佢

相信前線智慧，個個都知有咩應該做有咩唔應該做